今日跑緊個陣幫我執頭盔個巴打入一入嚟

我真係好多謝你幫我執翻個頭盔
但係巴打你下次唔好咁傻豬啦
頭盔無左再買過再畫過好閒架咋
但你去幫我執個頭盔跑慢兩步或者唔小心跌左就好大鑊
唔好因為係絲就幫人執啊
真係唔值架
我相信就算係其他絲都好清楚形勢識分輕重架
你仲要跑上嚟比個頭盔我個陣跑到喘曬氣無力講
真係好多謝你但下次唔好啦！！！！驚你有事啊

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你係咪訓左啦

唔洗客氣

叫緊你下次咪再咁做呀